Entering University is MK behaviour

yes

咁你又讀？

漏左article 呀
死去工學院啦